覺唔覺得係香港坐旅遊巴要簽定器官捐贈卡？

咁牙煙
萬一出咩事都可以留低份心意

咩人要簽，器官會捐俾咩人

係高速死左火唔落車又挨撞，落左車隨時撞到飛落街